屌你老尾行行下無啦啦有幾隻蝻行埋嚟

幾隻幼蝻對住我發出啲奇怪叫聲，屌你老母做乜撚嘢

打柒佢
除佢條褲 拍佢碌鳩

上次有藍亞 我企定定啤實佢 就嚇走左